16歲的美斯

開始飲蒙牛未

得罪講句 街場阿叔都守得到佢啦 如果佢黎到麥花臣遇到我 我一定守到佢一棟都無
夠膽就黎麥花臣搵我挑戰下 如果唔係只會係巴塞下既小花

得罪講句 同而家啲精華片差唔多 踢左十鳩繼幾年一啲進步都無

長髮無鬚美斯勁好多

推一推就跌

我係麥花臣謝拉特，未x聽過你個朵囉

月華公園笠水狗

找J數未

真 連美欺勁佢幾班波

虛火黎姐

有冇高過

美斯後生個陣啲突破，只能用蠻不講理黎形容

解釋唔到，總之就係過左你

格硬黎渣嘛 好叻咩

16歲連加特仲勁啦